朋友問我: 其實加泰都獨立唔到, 香港憑乜

加泰情況同香港有D 似, 本身有錢, 叻人又多, 有自己語言, 有自己獨有文化
但分別係加泰有好強既農業. 西班牙本身已經夠窮, 加泰係相反地經濟支撐住西班牙

加上西班牙係西方國家, 點打壓獨派都要有民主國家應有既底線

相反香港雖然係支那不可替代既地方, 但另一方面支那本身都真係好有錢, 加上有強大兵力, 仲要係獨裁集權, 雖然多多少少都忌憚西方國家, 但本身唔係民主國家, 真係唔鳩洗理你外國政府點睇

其實咁樣行落去, 呢盤只會係死旗, 係睇香港人放棄先, 定大陸全面派人強力打壓先

五大訴求既目標唔係獨立

憑中國係邪惡軸心國

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

因為中共逼到我地入死角

五大訴求與獨立無關

Chinazi
攬炒

屌你冇香港人仔就係廢紙
邊個支撐邊個而家

爭取呀大佬
依個唔係贏唔贏到嘅問題 而係面對強權 我地必定要企出黎擋住佢
照你咁諗 贏到先支持 咁全撚部係曼城fans啦 阿仙奴執撚得啦

51st State🇺🇸

connect埋全世界都杯葛佢 唔係無可能
所以對外國嘅文宣要做得好好先得

就憑西班牙唔係歐洲既敵人 但支那係全西方既敵人

中國是香港的

係係係, 乜都唔去做, 乜都唔做就最好, 呢D失敗撚返歸訓教啦

人地唔得=我地都唔得
goodest logic

支那有春錢, 得個殼, 靠假數+印錢+解決追債的人先保得住十個煲三個蓋
表面鑲金, 入面黑洞

就憑中國比西班牙極權同獨裁

唔好再成日講咩獨立 我地根本要自治已經夠 係共產黨唔比自治我地先攪到咁 所以一定要抗爭到底 五大訴求 缺一不可

支那有錢?
欠錢嗎

又亂套獨立帽子？
我哋五大訴求同獨立無關

孫中山用左十年，係十年呀屌，先推翻清朝，我地仲有好長嘅路

你朋友坐左幾耐 都唔係要獨
我唔知其他人點
我最終目標係要中共倒台
中華聯邦或者51洲依D遲下再講

重來 未講過要 港獨
係 中共 柒婆 將呢頂帽 放係我地頭上

巳經不可能回頭不能放棄!!!!!大家要繼續努力

攬炒

就嚟支爆 多仇家 美國出手

而家都唔係要獨立

唔好帶風向啦 係撚講獨立咩

呢D唔係獨唔獨立既問題
香港人只係要自由公平民主法治呢D做人與生俱來應有既權利
就算中英美日管治香港,又或者他朝有一日香港獨立左出黎,只要冇上面既普世價值,香港人依然會企出黎

咁你問番佢新加坡憑咩

我要獨立

請善用不推文回覆

香港根本無幾多人要港獨

因為冇左香港 支那經濟會全面崩潰
所以佢夠膽就派兵 派完佢軍費都唔夠比
而西班牙係民主國家西方冇藉口派兵
但支那係Chinazi

波羅的海三國都冇人覺得會獨立到

香港發達係因為
1.香港有普通法，而外資相信普通法
2.中國有大需求及生產容量，外國人想進駐
3.中國封鎖資本流通及資本帳
4.香港成為中國及外國資金交流集散地
5.由此變成金融資產買賣大交易所
6.外國人有好多利益係香港，所以唔想香港失去普通法

我想問加泰有邊一點係似香港？好難用「有d錢」黎做關聯，之後對比喔
扲蘋果同橙比無意思

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我地想獨立姐 但支國點會放手

獨立係林鄭講嘅
我地要真正自治, 正如基本法所講嘅

1. 香港依家要求五大訴求（普選），唔係獨立
2. 大陸唔畀香港普選的一個理由就係，驚選到反中的議會&特首，驚搞到獨立，衝擊一國兩制的 一國
3. 加泰有普選都獨立唔到，所以可以反駁到2入邊中國的理據，中國根本唔需要擔憂

三毛？
由頭到尾五大訴求都同港獨無關。
港獨思維未成氣候。

點解美國唔支持加泰獨立呢
美國唔係好支持民主嗎
呢度都好多人想美國外國介入

咪睇下支那要錢定要權力

五大訴求不是港獨
缺一不可

唔係獨立係攬炒呀
過咗幾個月仲唔明你個腦係咪裝左屎

你同佢講返, 五大訴求有邊個係要獨立?有呀, 咪獨立調查委員會囉

咁咪burn with us囉 同邪惡政權攬炒

人地就算獨立唔到都好易可以走出西班牙，香港就真係...

你咪要囉
咪搞彎五大訴求 搞到反送中變質
其他我理得你

加泰 唔係一個咁國際既地方 未去到全球都有企業都插旗

香港 係好多歐美公司既亞太總部，剩係呢樣已經冇得比

仲有同時都係好多中資揾食既地方

所以香港出事係攬炒

冇人話要獨立

因為烏克蘭成功左

Cls
成個post都仲諗住同中共爭取多啲權力就夠
中共信得過嘅咩
奪回主權，香港獨立，先係唯一生路

五大訴求 幾時變咗獨立先

咁快手

真正自治拎返主權，意義上已經係獨立

你冇真普選點獨立先

支那冇錢架......

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

認真個句 加泰同香港係國協世界上既利用價值爭幾多

又有人反對獨立

戇鳩仔先會認為係要港獨，同埋獨立好多意思，好似d子囡獨立係咪等於唔認自己老豆老母，有知識既人應該遠離智障人仕

香港係媲美倫敦、紐約嘅一線城市

你完全講出我既心聲。

回覆樓主, 你戇鳩架咩, 咩撚都唔敢做, 你就去屋企樓下同D 廢老係公園吹水啦。
我哋香港依家係要謀求出路。
我唔係話要獨立, 但係獨立係其中一個出路。

都係嗰句, 你唔爭取就乜Q都無。

大把國家無農業都可以獨立。你驚共產黨打鳩你, 就返屋企訓教, 唔好搞抗爭。

冇錢維穩何來權
唔好唔記得中國歷史上每次革都係因為經濟崩潰民不聊生

首先
香港同中共係互存關係
中共無左香港雖然唔會死,但亦都會離死不遠
因為無一個地區可以提供到咁全面既軟硬件俾全世界同中共做生意

加泰被打壓並無辦法做到有香港咁誇張既VOICE
你朋友其實對香港係國際既重要性有錯誤認知
紐倫港唔係鳩up
遠東亞太市場香港係有特別地位令到國際咁重視

運動發展到而家,點解香港會直接放上枱面成為侵侵貿易戰籌碼唔係無原因
加泰同香港既情況真係唔同

BTW
同番你朋友講,五大訴求不包括獨立
美國國會都只係要求雙普選
到時你選鳩個曾鈺成出黎我都無話好說
你俾我選左先OK?

加泰隆尼亞d官員會唔會出賣自己市民先

加泰？你之前有無聽過加泰呢個地方？

支那係普世價值嘅敵人

未試過又點知得唔得

所以要搞到支爆先有可能
必須輸出革命

因為我地係香港

邊個同我講五大訴求等同獨立邊個就係鬼

五大訴求唔係獨立wo，唔好老屈搵位入我地

本身同中國唔撚同
點解唔想同化 反抗都唔撚得？
成日都話依基本法基本法
呢兩個月有幾多野違反基本法呀

普選係中共應承架

五大訴求有邊條係獨立

明哂, 我都認同

中共眼中，普選已經等於獨立。

加泰獨立唔到，我覺得最大原因係成個歐盟為咗穩定，而唔俾加泰獨。

沒有要求獨立

憑我地未放棄呀 有信念終有一日會做到

而家要真普選, 老共話俾既
無一個訴求係香港獨立

中共會種族屠殺你
西班牙會唔會?

人地做唔到就唔做？
你見人死會唔會跟住死？
同埋
最差都只會係攬炒
有乜問題

你呢d 咪中國共產黨思維方式
我想問咩叫港人治港 高度自治？
唔係我地自己作架 基本法寫架

入美國，回港英唔係獨立

其他訴求唔講，只講真普選
幾個scenairo
1）無獨立下真普選：
真普選成功，香港政府仲聽唔聽中共支笛？一國兩制高度自治？姐係2047都係交比大陸？點交接？獨立係民選政府必然要面對既問題
2）爭取真普選失敗：
香港政府握殺民意，香港步入大陸式管治時代，黑社會斬人警察變武警變成日常。
一係香港人習慣左，香港再無香港人
一係大型示威中共用以上手段鎮壓，但議題係香港獨立

D fd全部話要獨立多過五大訴求

一步登天咩

先拎返香港自治權

元朗都獨立咗啦

首先呢刻唔係要香港獨立, 搞清楚先

其次係 Catalonia 想獨立純粹係民族意識同經濟
就算佢地獨立唔到都唔係大問題, 咪繼續泵水去 Madrid.
你走過一轉catalonia 就知, madrid 搞共存係搞得好叻. 唔會扼殺人地嘅語言, 每年都有文化日去推廣本地文化.

(其實 catalonia 同 scotland 情況一樣, 想獨立又獨立唔到, but whatever)

五大訴求無獨立
現階段亦無獨立既條件
呢家最緊要有真普選先
日後一旦中共政權不穩解體
個陣先係香港再自決既良機
放心 呢一日唔會好遠

睇翻五大訴求先出post啦
真普選呀

五大訴求唔係要獨立

反送中一早變左質啦，反送中一開始係無雙普選架
on9

其實問題唔係我地想唔想用攬炒方式拖埋中共落水
個重點係我地仲想唔想要咁既香港 咁大民意政府漠視 串聯黑社會打壓聲音 律政司黑警執法不公 你問自己咁既香港你保黎做咩

憑我哋係香港人 講完

背後原因都好似，為咗維持佢地本身嘅利益同穩定。

我地敵人係共產黨，世界第二大經濟體。
佢地敵人係歐盟，直程係一個國際組織。

推

自治係永續基本法？就算一國兩制高度自治，政府又cut唔cut到150人？點保證？

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求呀 唔係獨立呀

其實真普選就差唔多=獨立
其他四大訴求都可以靠獨立解決到

加泰冇人照 尤其歐盟口口聲聲講人權班撚樣
但香港唔同 香港係普世價值 vs 獨裁極權
係critical moment 西方國家冇乜理由唔撐

反送中一早變左質啦，反送中一開始係無雙普選架
on9
變質變得好，有咩問題

台灣咁都唔錯，未獨立。（意義上我覺得已經獨立）

憑我地八國聯軍做後盾！只要搞到中共唔俾我地獨立就雞毛鴨血，感就成功啦

獨立基本上係無可能

我覺Upgrade 冇變質
本心無變

五大訴求做咗先講
加泰 他們在自己的體制上怎可獨立呢？ 根本唔同
至少 他們和西班牙都是用 euro

巴打，2019年啦
你仲未睇清真普選係中共眼中等於獨立咩
連香港眾志都俾人dq喎

話唔係咁講
叫「自治」, 唔係叫獨立,
獨立係指自己係國家

五大邊到有獨立？

憑港幣

不過其實我可以肯定 除非獨立如果唔係支共絶對冇可能俾你真普選

on9, 連香港人要咩都唔知就係到出文

有香港既國際地位再出聲

on9，成日有呢D問題出現

短期目標：雙普選
中長期目標：獨立

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

無獨立又點可能有民主

中國冇錢
中國內憂外患
西方大部分國家都視中國為敵人

意外

Bbc撚楊岳橋段片講左普選同獨立跟本兩樣野黎

獨咩立？
攬炒
721 85 811
823 824 825

Push

佢地唔撚明架

五大訴求，唔係獨立

本身都好有錢?
咁洗乜攪明日大愚?

我都唔明
好多人ff緊既自治，係under中共既自治
一國兩制底下既香港有向中國交代既commitment
香港可以完全拒絕大陸既控制就唔撚係一國兩制
比中共控制就唔撚係自治

critical moment.....
屌你歐盟，英國，非洲，中東
呢到裡面好撚多國家都同中國做生意，有龐大利益輸送關係。
你真係覺得外國人會幫我地？

少年，你太年輕了。
記住，自己香港自己救呀。

加泰無歐美國家支持同承認

國際地位已經唔同啦
香港已成冷戰戰場
西班牙又唔係極權

當有人仲諗緊有冇可能
有人已經開始經營，令件事有可能

偉大既事一開始睇落一定係唔可能
機會永遠都係畀有準備既人
局勢千變萬化，又點可以斷言機會不可能出現？

中共會比普選你？

有普選就唔會赤化？
有普選國泰同HSBC個CEO一樣會被辭職

佢而家靠人口侵略其他國家並造成影響力, 西方國家開始意識到問題所在
西班牙個問題係加泰獨立個領袖俾人收買左
香港個問題真係要靠外國支持黎解決，唔係嘅話一早出左兵鎮壓

膠d都要講：唔係做唔做到既問題，係必需要做。

冇可能香港點會獨立

冇撚所謂啦
脫離中共就得

真係要靠支爆
大陸人起義推翻中共

你夠心水清

根本唔洗講獨唔獨立,
聚焦五大訴求

有巴打想講獨立既事,無問題, 但係唔好拉埋一齊先。
因為有中間垃圾派會驚

P.S獨到就最好

Exactly
我地仲有2047大限
但唔認同永續基本法
同中共呢啲無信用嘅陷家剷講立約都係on9

一日唔脫離中共
你覺得真係可以自治咩？

唔獨立我見唔到有出路

好有錢？你講多次？

Man we are not copying history. We are creating history.

AUTONOMY = INDEPENDENCE

唔理歸英定親美定獨立

只要脱離中共就得

從來港獨只係梁震英搞出黎既偽命題

獨咩撚野立？被藍絲D文宣洗到傻左？五大訴求帶獨立咩？

點解係都要拉埋阿狗黎講

做唔到就等於唔做
個機率唔係0都要博一博 唔同瞓係度等死咩

立法會係冇權修改基本法

佢地覺得真普選係獨立呢個係佢地既睇法 我既睇法就係要有返港人治港 高度自治 如果有人想格硬屈人攪獨立 我就要堅持返我只係想有返自治權 唔可以比佢指鹿為馬

無咁咪攬炒囉

因為一旦加泰獨立，歐洲其他想獨立的地區就會跟，所以歐盟不支持，而且西班牙一唔掂歐洲成個經濟唔得

但是香港情況中共邪惡軸心，資本國家都唔支持，香港唔掂全球都唔掂，所以支持香港
利申：巴塞球迷

就比人殺都唔反抗咩
明知好少機會都要奮戰到底

馬文輝聽到實激到係棺材跳返出嚟

中共倒台 但中國市場會存在
中共阻住美國發達 西班牙冇
中共有位比美國入 西班牙冇

加泰最後點唔代表香港最後點
我剩係知唔反抗既結局係點
唔係憑咩唔憑咩，反抗係本能黎

無撚柒錯
今時今日既香港政府就算回應哂你5大訴求
第一）無可信性
第二）佢無自主權同你地傾五大訴求，fact checked唔好唔記得5年831決定

呢個傀儡政府係必定要推翻，呢個運動已經撕破左港共傀儡既畫皮
無主權既政府，香港人永遠無民主

我地唔係獨立，
係要番係基本法入面講明俾我地既野，我地要返晒，冇得再拖。

其實咁講冇用 中共已經標籤左我地 我地冇得再龜係和理非非入面 咁只會有更多人被清算 睇下國內小數民族待遇就知

新東補選個66524票
香港最少有66524人認同香港獨立

你望下中國有幾多個自治區
新疆 西藏 廣西 內蒙古 寧夏
仲有不計其數既自治州 自治縣
所有自治區既人口比例已經逆轉晒 政策傾向漢族
共產黨俾到你既自治就係咁

你問你朋友邊度睇到香港獨立?
由612到宜家都係5大訴求喎.

自治係無用

國泰一比中共威脅，CEO同成間公司即刻跪低

只有脱離中國，免於比中共揸春袋

邊能個話獨立啊

你都幾天真
覺得一個獨裁政權會容許一個地區真正自治，現實話咗俾你知一國兩制都好，主權依然喺中國，共產黨唔會俾基本法真正落實，明未

我好明白你諗緊咩 但係我地宜家既目標一定係真普選先 起碼會有更多人既接受同認同 呢個世界無野係可以一步到位 我地一定係搵一個最受大家認同既事來做

五大訴求無講獨立
但要真正真普選
除咗中共倒台或香港獨立
仲有無第三個可能?

不 要 再 信 基 本 法
個主權只要一日仲係中共手上
我地只有食屎

不過香港唔理長短都好 一定要獨立 如果唔係共產黨嘅魔爪一定冇可能放過香港 唔好妄想共產黨真係會俾真正嘅民主自治香港 你睇下而家 唔同大公司嘅清算 監控鏡頭 社會信用評級 陸續有嚟

一國兩制高度自治

屌佢老味，一個發展中國家管治一個已發展城市，共匪憑乜

唔試過你又知

起碼呢個年代, 係實行唔到既野
我係咁覺得

依家係時候要做思想啟蒙

你要明白一樣野，只要我地demand任何會令共產黨損失任何管治能力嘅野，無論其正當性有幾高，極權都會用盡一切方法打壓阿地，呢個就係現實呀巴打。

過到五大訴求
10年後大陸又有少少起息，又黎攪尻香港人一次
我地呢化老左真係唔知仲有無咁好力
我地曾經都覺得00後成日玩抖陰好撚共
我地又點撚知10後20後到時仲反唔反共

呢代人既責任呢化人負責

出得呢個ＰＯＳＴ都知有人想做乜啦！

連登＝港獨基地

我地冇咁ＯＮ９既

今日唔爭取獨立
以後個個袋住先
咁到2047就玩完

贏 我地就要贏哂

你不如話蘇格蘭/加州獨立唔到

美國已經覺醒知道同中國做生意=吸毒
其他歐洲國家慢慢會跟機，發展中國家更加已經知道一帶一路係伏
自己香港不只自己救
冇外國勢力曉飛都冇用

港獨係俾中共扣帽子扣上去嘅，方便打壓反對派，香港人從來知道冇可能獨立到，退一萬步講，就算獨立到都只會迎來一段非常長嘅黑暗時代

16年民研係有16%人架

香港獨立一樣係upgrade
本心冇變

人大講左基本法唔可以由立法會修改
而特首係要由中央委任
所以我唔明普選有咩用
final decision 係中共到

無錯 無活動嘅時候應該睇多啲書
豐富下自己思維

咁講既話，獨立都係upgrade，都無變質，本心無變

根本台灣人心裡就（覺得）自己獨立左
呢一個思想係香港人同台灣人既方別
我地連（想）獨立既意志都無，一味話唔得唔得時機未係五大訴求唔係要獨立
我就真係唔撚知香港幾時先可以好似台灣咁

其實呢，五大訴求畀你認真達成晒，在中共而言你已經即係獨立咗。又或反轉講，你唔獨立，其實邊會達成到堆訴求呢又。

即咁講，你收埋堆獨立呀歸英呀投美呀唔講，咁你堆訴求就算中共同你吹話「得得得」，其實又點enforce？你咪又係要出面國際搵條鎖鏈捉狗咁捉去勒中共交貨 (e.g. 以有武力back up 嘅前提派人落地響香港甚至中國監督執行堆嘢)。要玩到咁先得，其實已經係去到你要「真‧脫支」一樣嘅程度。

只不過好多人，係唔會／唔敢反轉用呢個方法諗。咁就梗係縮啦。又或再衰啲講，總之要「搞大佢」，一個唔該second-best甚至third-best 結果，人哋都可能grant係一大堆難民，都叫做「好過無」。唔吹大唔搞大，之後人哋又會變返「哦，無事，bye~」，就真係嗚呼哀哉嘞。

我都係講多一次 我無唔明你地講咩 但你直接講獨立 根本唔係社會大眾所能接受既事 你有呢個主張 我係絕對理解 你可以繼續你既獨立主張 不過我會比較希望爭取真普選 因為我認為呢樣野和理非比較容易接受

成日話唔係港獨係要普選係要自決自治
如果獨立無可能 咁普選一樣都係無可能

兩樣野係支那眼中根本無撚分別咩
但佢咁諗都唔係錯 兩樣野最終既目的都係拎返香港人應有既主權 防止利益輸送中國 而唔係純粹掛咩國旗咁簡單

話驚畀人扣帽子 而唔夠膽叫港獨 就等於一四年嗰陣叫人唔好落中共面一樣

我冇話會「幫」
從來都只覺得所有野只可以靠香港人
就算早幾日真係64重現 外國都只會制裁唔會出兵

當然 靠香港人自己都冇可能獨立到
所以而家只可以爭取憲制內合法權利
但當某一日上面講既critical moment 出現而且香港有機會出現加泰嗰種情況
外國肯「承認」你既合法性已經係最大既幫忙

我想講既係
一日跟一國兩制個玩法
就算立法會+政府高官都係我地既人
中共都唔會批

如果你真係唔想要中國式既統治
長遠黎講，香港既前途暫時只有兩個走向
2047再續/永續基本法、分裂

咁講中共一樣唔會俾你獨立啦

點解大家要咁驚講獨立？

獨立 自治同普選都係指向同一方向

最終都係追求民主自由自治

要有實然主權嘅一個政府必然係要獨立㗎喇

一步一步來啦，邊個唔知你講既係唯一出路姐，都要鋪陳架，唔通一跳就去講獨立咩。首先講真雙普選->中共唔批->違反承諾->大條道理同國際講支那唔遵守承諾->名正言順擺獨立上國際舞台。

就頭先既野來講，首先我地自己都要將真雙普選訴求變成風氣先架，依家大撚把人連呢個都未跟得切，仲係講緊林鄭下台炸。

真係好撚好笑依家d人
你ff個政府會履行五大訴求，什至普選？
政府根本唔撚驚香港人會做得出d乜威脅到佢
成班傻系仲on99企係到嗌五大訴求，轉個撚頭就比班狗打撚到仆街
然後就收皮，完
下個雨革
醒下啦香港人，仲五大訴求

又係呢d一野打沉
獨立現階段只係一個意識型態
如果係連獨立意志都無
我真係唔知爭取個真普選黎做乜野

到時整個vote 民主回龜中國vs香港獨立 我真係覺得香港人又會錯多次

蠢人諗法 要真正雙普選根本就係等於要獨立
你唔獨立到共狗會比你雙普選？

今次五大訴求，從無要求獨立

唔係驚，
係唔需要講住。

容易接受
到最尾佢地接受左
運動完左
中共又洗橫手干預選舉
我地又出黎抗爭
又loop過?

阿仙奴對上一次聯賽冠軍係幾時
阿仙奴有冇攞過歐聯冠軍

利伸：阿狗

首先，五大訴求同港獨無關

戴完頭盔，回正題
加泰國際地位同香港無得比，香港已經係好多國際組織既獨立會員，加泰唔係

中共要做地球一哥，輸出中共模式
西班牙無

美國唔撚係覺醒呀屌，
2020選舉啦，要搵野嚟講嘛。

加上美國其實最後都係要完咗個trade war 佢，香港呢刻只係棋子，隨時可以變condom架。

唔好ff外國會幫手，佢地幫唔幫，從來唔到我地話事。

利申：realist

咁愛爾蘭呢

咁你又知唔知你爭取緊既野其實就係獨立啊

脫離到好似台灣咁，有普選，有自己政府，但係名義上唔洗一定獨立，留返D面俾中共。

改得第一條其實個結果就係脱中

又有人搏大霧眾籌 大家小心咪受騙

如果香港真係真正自治，其實係已經具備晒一個國家差唔多所有基礎條件
係爭軍事方面咋，所以喺支共眼中真普選等如獨立

加泰獨立受到歐洲同英美反對
國際上面幾乎係一面倒反對佢獨立
但香港呢場運場而家已經有歐美, 連日韓都開始支持
國際上有盟友支持

幾時有人係遊行講過港獨至少唔係依十年

獨立一定係最終結果
其實唔洗怕講出口 點解要怕？

人大釋法左基本法係冇得由立法會修改啦
仲23條?

首先，五大訴求同港獨無關

講條件根本晒鳩氣
香港本身條件已經優越過好多國家

都冇人話要獨立
係唔係低能
比你睇多次五大訴求
你唔識睇可以叫人讀比你聽
撤回惡法
撤回暴動定義
撤回抗爭者控罪
設立獨立委員會
立即進行雙普選

多謝你

我地依家無話要獨立喎，係要落實五大訴求咋喎

想問唔香港獨立，改要成立 中華民國香港 大家會唔會受？
唔係將香港同台灣合併
係另一個政府，如果有朝一日大陸都爭取民主先考慮統一番
國民政府都試過同時有兩個政府，武漢同南京

唔想再爭論 都係果句 我明白你既主張 我完全明點解你地要咁講 不過係現階段 我真係仲係覺得爭取五大訴求係主流 如果有一日 大家係去到死都唔怕 好似烏克蘭咁 我都絕對會企係你地果邊 一齊攪獨立

你要就另攪運動，同今次五大訴求完全無關

屌你，咩叫討論呀，你同共產黨有咩分別呀，學術討論話人分化，痴撚線

係要番係基本法入面講明俾我地既野，我地要返晒，冇得再拖。

獨立唔洗問中共，有民意有外國勢力就得

香港條件比佢哋好，所以依家就利用美國爭取緊。

點解選擇搵野講個議題會係針對中國?
即係呢樣野係美國人所想
其實冇話con唔condom
只係此刻大家目標一致
外國勢力真係好重要

wfc

未獨立到唔代表獨立唔到喎，其實論實力，香港同加泰點會做唔到國家

分乜野化，我有講過咩？

做乜又扯翻港獨

但首先我地要有獨立嘅意志
如果好似呢個post入面某啲人，自我滅聲，驚死激嬲共產黨，連口頭獨立都唔講得，咁就更加無獨立嘅可能
光復香港，時代革命
主權在民，香港獨立

中美貿易戰已經唔同玩法啦 同埋好多人都係要自治
其中先尋求獨立可能性

外國勢力呢刻點會同意你獨立
就係要用普選呢個議題先發揮

屌你老母牙我廠今季重奪英超

其實如果如樓主所講唔洗靠香港
出左兵啦

唔做點令民意走返去政府度？

香港冇單面單方面贏中國
所以係要攬炒

咁佢地要醒下佢地爭取緊野係乜野不過你岩既依家真係唔係時候
但我好撚強調，獨立既意志係要開始成為共識
如果唔係國際社會點幫我地埋門射埋個波

仲有依家都唔係講獨立，五大訴求缺一不可

但即使係咁諗
依家個情況把口都係要講係爭取五大訴求

你明未？

所以襯香港仲有利用價值
今次要有咁盡去咁盡

5年後未必再有機會
到時外國亦未必會幫拖

你朋友唔知97前香港同國家幾乎無異?

依家係強制性逼佢，唔係要佢容許。佢都收唔返台灣啦。

西班牙有朋友，中國無朋友

無人話獨立
只係爭取2047先開始二次回歸

中共會俾你咁做
台灣而家未正名獨立
中共都日日喊打呀

應該直接革命
不過香港人無膽

崇拜中國+失敗撚

只可以講：
香港人巴精神同毅力係無可匹敵

完全正確
不忘初心
唔好俾運動變焦走樣

朋友下話

只有攬炒

Unpopular Opinion: 其實唔以獨立為目標，今日爭取咩都係空談。唔係散布d咩主義，五大訴求我會繼續支持。獨唔獨立都係遲早要面對既事，覺得無機會就即係今日既政策推遲廿年咁解。

獨立
咪撚on9

不如直接攻佔中國，你做習習個位，比較快

每個人都會死，所以自殺？

我明白重要，但唔認為我地作為非選民，會影響到佢地政府囉。
何況美國政府都唔會聽自己選民講野啦。。。

點解針對中國係因為中國想取代美國hegemony嘅地位。

我都係咁諗，有外國幫拖係會好好多，但我地唔係人地，無權亦都唔應該依靠外國幫手，就係咁簡單。

重點係共產黨之後一定唔會放過我哋

獨立只可以做 唔可以講 我哋只係遵從基本法給予嘅權利-港人治港（普選制度）

我明 但要認清到獨立先真真正正解決到五大訴求 唔係個運動維持到1年都冇用

其實獨立無意思，依家係要搞好民生問題同警權問題，民生好有法治無必要獨立
當一個地方獨立要好多野籌備，唔係一時三刻

如果今次運動有包含獨立，8 成人割席

我都明你concern
但依家獨立既意志唔播種
我真係好撚驚到時又 民主回歸中國vs香港獨立 呢d19議題既時候香港人又揀撚錯左

西方唔想打擊西班牙但係有興趣打擊中共囉點解

所以要靠美國幫。如果中共打壓香港，美國就打壓返佢

唔獨立邊有民主

痴線5大訴求有邊個係獨立

一句插死你班「無人話獨立」撚

如果外國夾鳩中共
迫中共比真普選香港，我可以袋住先
因為香港人無槍，要靠外國勢力幫手根本無得揀

不過我唔覺得中共會肯就犯

首先，五大訴求同港獨無關

其實播撚左啦，未係時候擺上台面講啫

講左幾多次 我地唔係獨立

五大訴求， 缺一不可

中共話我地港獨所以d人和理非驚／唔認同
但係五大訴求最終點就係獨立
玩到咁都仲要自欺欺人，香港人please

現實主義下97已經回歸左支那
香港憑乜野反支那？
咁係咪要懷抱支那
甘願比雞姦都唔反抗？

你同佢講 從來都沒有港獨 是中共打擊異見者叩帽子行為

睇佢要錢定要面
美國肯定會放條生路，唔會趕狗入窮巷

係我明
但係香港獨立係一個五大訴求下必然會面對既議題
你依家避撚左唔講 去到美國問你想要咩既時候
佢見到既只係香港人想民主回歸中國咋

憑中國唔係西方盟友
好多國家排緊隊譴責中國，有機會仲唔大大力砌落去咩

加泰搞獨立公投
比西班牙防暴 打到仆街

對抗ChiNazi最前線、守護世界自由的基地

因為我地國父係孫中山 --完--

其實岩岩有個巴打講得好岩 就算我地心諗住獨立 口都係要講 五大訴求 缺一不可 因為外國可以幫你爭取民主自由 但如果你玩到獨立 外國好難幫到手
例如台灣咁 現狀來講美國仲可以照住台灣 如果有一日台灣真係正式宣佈台獨 相信個局勢唔會係咁

你諗清楚乜野叫真普選先

的確唔係要獨立，不過抗爭到依家，我諗好多人都心知肚明獨立係唯一出路

憑全球無一個城市好似香港咁獨特，華洋共處令香港文化可以集百家之大成，而且係各大國同中國貿易必經之路，巨量MNC同中國國企係度插旗，中國班契弟又要靠香港洗黑錢。
無論文化定經濟定位都係無可取代，如果香港被滅對各大國都會有影響，其中中國食最大impact。
我唔夠膽話香港一定要獨立(當然我想獨立)，但係香港人其實好大bargaining power同中國班垃圾鬥。

(軍事經濟)聯盟可以
合併丶聯邦化唔支持

香港一定要喺中華之外 咁先最安全
中華地區無論變成點 只要佢統一對香港丶東亞都係一種威脅

而且一統一佢地太易走向極權丶帝國主義

2014你講既係啱
但而家2019，世界局勢己變

冇考慮中共有幾垃圾呢個factor

真係播哂種又做咩要驚和理非接受唔到？？？

所以我想講
就算有雙普選都仲有好多問題
150新移民會選親共既特首
中共干預選舉(種票, 貪污)
好啦就算比你選到梁天琦做特首
委任權係中共到, 佢唔委任, 吹咩?
所以終點一定係獨立, NOT普選

講得好

中共係過街老鼠
人人得以誅之

#freehk

諗長遠啲 就算共狗痴咗線比香港人普選 到2047年一樣會收返 仲要諗吓到時香港人比班蝗溝淡晒 你而加唔做唔爭取 到時想講都講唔到 民生係唔會解決到 我哋連叫停150隻蝗都做唔到 都唔使講咩專才計劃

攞返1965年新加坡被逼獨立會唔會岩啲。我要強調被逼。大佬，香港呢本書你都睇唔明，亂鳩咁搞，HK ppl rules HK 完全做唔到。

本來你收返曬啲衰野， 香港人一定做返港豬啦。一國兩制玩到2046, 冇人記得啦。

但呢兩個月發生既事，俾人發現根本現有框架已經冇option.

邊個要獨立
我要佢地一齊炒

邊忽獨？

憑美國制衡中國

香港本身有自己既貨幣、法律、文化、語言、經濟體系等等，如果立法會全面普選，即係有埋自治權

如果老美肯幫手推普選，比埋香港免簽證，即係承認香港有自己主權地位，咁已經同一個獨立國家無分別

獨立唔一定係要講哂出口佢係一個國家先叫獨立，有哂權就得

其實呢次時代革命好多人都意識到
唔獨立就無真正既民主，自由

食，水，商家，甚至航空業全部都比中共揸春袋
佢一句SAY NO，你就要交人，送你中，炒你魷魚
唔聽話你就聽執笠

喺一國兩制既原則你香港有真普選都唔會反抗到

毒立就有你份

Alvin Yeung響hardtalk都俾人問到口啞啦

唔止，我記得14，15年有民調，全港人口有10%左右
最近又有民調有75%人同意獨立，即係25%係覺得可以接受或同意，但呢個民調我唔知係全港人口咁計定只計反送中支持者人數

[member]
愛中國 愛香港 愛自由
愛自由 愛包容 愛法治

首先，五大訴求同港獨無關

因為現階段外國唔會名正言順幫你搞港獨

五大訴求下既真普選一成功
和理非就係度ff選邊撚個

中共：我邊撚個都唔比你上位

最後又係度討論獨唔獨立。。。
和理非係明白五大訴求＝獨立我地就唔撚洗驚啦屌
我淨係見到美國佬想香港行一國兩制，姐係中共統治不變下繼續搵錢咋

我愛國我黨

香港外匯儲備

give me freedom or give me death

中國乞人憎過西班牙好多

但好快2047年㗎喇

香港獨立係一個五大訴求下必然會面對既議題
呢點係錯，你得到個５大訴求對現政權係唔會有任可改變。

咁恭喜你，其實你都係想獨

其實諗定冇壞
支共唔比雙普選
如果美國問一係回歸中國
一係獨立
到時實同大中華膠開片

宜家美國仲想中共生存?
中共生存到就真係影響到美國搵錢啦

中國控制之下就唔會有自由丶民主同法治

無人要港獨，唔好on9

我想表達既係
中共所謂既自治 有晒前車之鑑

ok你繼續呃自己

人大講咗香港係中國不可分割嘅一部分
如果獨立會出解放軍打香港
所以我唔明獨立有咩用
Final decision 係中共到

因為美國喺果度無利益麻

香港係同中國周旋既關鍵，完全唔同價值呀

等有一日西班牙同美國有利益衝突

加泰想飛都得呀

冇獨立何來有真普選啊師兄 唔係要一嚟就獨立 但至少話到比人知獨立係唯一解決五大訴求方法 你而加驚其他人接受唔到 第時等班新移民蝗大過晒溝淡晒 嗰時真係冇人接受到

大陸媒體將港獨蓋過5大訴求

上鑊５年前就係政府成功將民眾從抗爭者中剝離
ＫＯ左成過運動
２０１９年唔會再出現同樣錯誤

其實而家全世界都叫中共維持一國兩制同中英聯合聲明，
港獨叫得最大聲既係中共，先唔計今次
2014雨傘果時689同張曉明話人地港獨叫得最大聲
本身港獨只係好少人會講下同ff下

因為佢地扣左你帽之後就可以話你分裂國家，扣台獨都係一樣，之後就成堆憤青自動空群而出
不過真係多謝佢令到好多人真係諗港獨既可能性
我覺得如果香港人真係有民主既話20年之內要獨立其實係有可能
不過而家成個香港太多產業傾向中國，地理上又太近令到件事更加難

首先你要了解左人地唔得嘅原因
睇左資料再re我啦

五大訴求

我都係想咁回覆佢

由頭到尾都5大訴求！

獨你老母立咩
成個運動完全唔關獨立事
啲港獨撚成日騎劫個運動

想大家自己問下自己
如果民主回歸中國，係咪就甘心做中國人

唔準甘我老母

話你知 中國無左香港一樣唔掂

講港獨最多係政府同大陸人。
訴求冇講過，大家只係爭取自己係呢個地方生活嘅權利。

將來既野冇人知（包括你我他走左去做雞鴨鵝都冇人預計到）
不過呢一刻，呢一個moment ,
冇人會將呢個５大訴求運動同港獨聯埋一齊

永續基本法?

我唔知佢地點諗，但係班mon po警犬成撚日quote連登d野出來講，d人廢撚事有位俾人入啫。尤其依家上面係咁吹風話d人搞港獨，實際係根本如果中共肯放權落來俾香港有真正自治，根本就唔會有人要搞獨立。

我頭先講要鋪陳就係咁既意思，要合理化成件事既話，必須一步一步從思想上解放，要強調因為中共無視香港市民既聲音，違背97年對香港人既承諾，逼不得已至要行獨立之路，咁樣成件事至會合情合理。總之先搞好對外對內對上既真雙普選宣傳先啦，之後點樣做都要睇事情發展。

補充一點，依家唔講唔代表唔敢，只係策略上需要而唔特登開口講。要記住成日吠既狗唔會咬人，沉默到底既老虎至係食人唔lur骨。請記住呢一點。

口唔洗講，做就得喇。台灣政府都唔會提台獨啦。一個中國，各自表述咪算囉。

今次唔係要獨立喎， 你去左邊個平行時空？

5大訴求有獨立咩？

冇啦啦講獨立又想亂標籤？

今時今日都仲有人相信中共底下既所謂自治區，
有撚哂板你睇都仲on99咁。
港豬真係值得共享大灣區榮耀

冇利益係入面
憑咩要人支持？
佢其實冇義務要支持

我就係想講呢樣野
我都係連登講姐，你咪駁我 咁外人睇上去都好好睇睇
但係現實入面，和理非又明唔明佢地心入面要準備好獨立先
根本香港大部人都覺得香港係中國一部份，咪撚玩啦仲要錯到幾時？？

無人想騎劫反送中

所以依家咪討論港獨既可能性囉

軍事地理黎講 香港係東亞地區中心
連結晒東南亞/西太平洋/東北亞同華南地區
相較之下 上海天津都太北 新加坡太偏南
淨係依點係亞太地緣戰略上既重要性 已經跑贏加泰

唔等於可以獨立。
中國倚靠香港資金，但唔係倚靠香港人。匯豐國泰大孖沙都跪低，你睇下係邊個倚靠邊個？

五大訴求從來冇變 但你自己諗吓除咗獨立
有咩方法解決到五大訴求 特別係真普選
唔係要你掛獨立喺嘴邊 但一定要所有人知
唯一解決方法就係獨立

咁你一日唔同和理非解釋獨立，拉攏佢哋支持，佢哋一日唔會贊成架喎
仲有，如果有日支爆，有機會可以自決獨唔獨立，成班和理非愛國主義上身，咁就浪費左脫支既時機

共狗真係比真普選你 2047年咪又收返 到時連遊行都冇得行啊

唔想獨立，想攬炒

再係咁諗
下一代只會再行多次今日條路
到2047年 仲有邊個國家可以話中共違約?
因為佢已經「履行」左五十年不變
到時已經冇任何牙力同中共deal

獨立只係其中一個方案

Btw我就唔同意講獨嘅
要獨就要吞埋廣東省

幾時話獨立呀
屌

我地唔會支持獨立， 亦無能力獨立， 只能夠有能力的自己離場去外國落腳， 但我們仍要保護走唔到嘅人， 仍要為走唔甩的人爭取人類基本且生來就應有的權利， 並展示給世人知道並自到什麼才是真正邪惡軸心國， 寧為玉碎 不為瓦全。

唉知音

你就無能力獨立

攬炒完識唔識照顧返自己先咁都要諗嫁咪淨係一句攬炒完左個conversation

加泰失敗唔會被人打死
但香港失敗會，你繼續唔繼續？

想問除獨立之外解決方法係？
唱do u hear the people sing 感化中共政府？

冇要求獨立
因為真係冇可能
香港咁細地方完全冇得守
唔駛一日就俾人攻破
英國佬1967年個時都知道冇可能守得住老解
打算放棄香港俾返中共
係老毛與老周命令唔準老解過深圳河
個時老解軍備垃圾過英軍勁多
英國佬都知守唔住
何況今時今日老解軍力世界排NO.3
香港完全冇自己軍隊
又冇軍備打條毛咩

原來你為走唔甩既人爭取既權力就係交返佢地比中共統治？？？？omg

笑死 留意到話唔獨立嗰班都係p牌 共狗有冇咁驚啊 派咁多打手嚟

今次係全個西方國家反中共,
香港唔駛要獨立, 同中共攬炒.

屌，你依家行出街都分分鐘比黑社會攻破啦
咪自欺欺人啦
點解英美唔自己拎撚左個香港自己食，係因為佢地想中共有個model去跟去改革佢個國家咋
無人諗過中國人智力係低到會將好既野變壞嫁

加泰只係未成功，唔係失敗

首先，五大訴求同港獨無關

其實好多人已經同意港中區隔
比d時間等埋行得慢既人啦

現在先求五大訴求，
其他之後獨立嘅主張，等將來事機成熟再算吧啦

美國國會議員幫到出晒面，又話加快人權法，又反對支那出兵，又喝支那快啲畀普選，咁都叫唔好ff外國幫手

所以先要講下傾下囉你地試下同多d身邊人講呢個話題啦 10個有8個都民主回歸中共啊 要再repeat幾多次雨革魚蛋反送中啊

所以曾俊華咪講左，「但我們同時還要有心理準備，真相有時候可以非常尖銳，讓人刺痛。它可能會讓我們每一個人都覺得不舒服，覺得很難接受。」

發展落去，最大既可能性係中央全面接管香港，一國兩制正式壽終正寢，其實97之後已經知道結果會係咁，但大部分人諗住50年後再算，只係估唔到中央連一半期限都等唔到，22年就已經將香港正式收回。

姐係你覺得用工業頭盔同紙盾同人打？
可以贏？

定係會有人比軍火你，你就可以好似玩r6 bf咁立即識用？

因為香港有國際重要地位

依家唔係要獨立啊, on9

香港有自己貨幣,股票市場,法律
加泰有無啊

無話唔可以獨立 只係依加未做到

人地做唔到佢就唔做, 一世只係做 Follower, 難聽 d 叫跟尾狗

我希望我哋將來兩個國家係冇關係

你問下d和理非
香港唔獨立點樣有真普選
講講下佢都面紅講唔到落去啦，但係佢會唔會因為尷尬而放棄真普選啊
和理非係要心理預想，獨立係個hidden agenda，如果唔係美國佬真係幫我地一國兩制高度自治，我地又捉到鹿唔識脫角咋

啲債息點等多廿年先還

1984年英國佬一心以為可以繼續租香港去管
係鄧小平條撚樣堅決要收返
英國佬明知打又打唔過
冇計之下先將香港俾返支共

支那好有錢

叫外國幫手唔係唔得
但要認清楚自己個企位先

香港係美帝眼中絕對只係一隻棋，不過我地大家要互惠互利，而唔係ff人地無條件幫你

屌我真係唔明做咩成日講打真仗。。。。咩年代大撚佬
中共打撚爆個香港佢又有咩好處？打撚爆個香港之後仲可以用香港搵到錢？？？

最初好似係亡國興同689係咁講

五大訴求與獨立無關 唔好spin 錯思考方法

反送中就俾班on9屈港獨

唔係話一嚟就要打到獨立啊大佬
但係而加連提 班人都咁敏感咁抗
而加只係想班人唔嗌都好 都要接受獨立係解決五大訴求唯一方法

分別係美國支持同唔支持

有得比人利用證明你係人地眼中仲有價值

香港係冇價值嘅一早已經變新疆

依家又無人話要改五大訴求。只係想你地諗多d呢個運動既結局係乜撚野姐。
同埋，中共要屈佢屈乜春都得啦，反而係點解香港人既心理關口打唔撚開？

錯 你嗰5個訴求就係要獨立先做到 或者同獨立無分別 唔好再妄想唔係獨立 你覺得中共會俾你？

唔撚得 要贏就贏哂 乜撚野比面中共

班人成日提五大訴求 但真正解決方法獨立就連講都驚 咁點搞啊 嗌到2047年都解決唔到真普選啦

四位數ac幾錢？

當年英美唔想打
只係想同中國人做生意

唔好叉開哂呢d

五大六大訴求邊一個講獨立？

我地愛國愛港，擁護一國兩制架

試解釋真普選點喺唔獨立情況下得到 多謝

打真仗呢個由古至今永遠都係真理
你獨左佢一樣食唔到夠餅
以支共性格自己得唔到
佢必定會一拍兩散

思想跳躍係要一段好長既時間
你唔比佢地開始跳，佢地就原地踏步

今日和理非如果對比中共屈港獨都唔驚唔割
香港就真係可以爭取真普選啦
因為係中共眼中 真普選就係港獨啊 聽到咁樣和理非仲爭唔爭取啊？

香港都冇條件
咁支那憑咩

block
佢係鬼

因為歐洲無國家支持佢獨立
點解，因為大家企西班牙政府果邊好過

香港唔同
支共絕對人人喊打

追求真普選係個過程 香港獨立係個結果

西班牙係北約成員國，中共唔係。

支那本身都真係好有錢
帳面上係 實際上就得大陸知

係佢地成日話我地港獨
而事實係我地重點都唔係e到

咁真係絕望真相啦
你真普選後又唔想益中共，又唔想比中共攪屎忽

你真係以英美會出兵幫你打???
你地方細到連一日都冇能力守到
就算想黎幫你都趕唔切黎

好多人跟唔貼，淨係睇到個過程諗唔到個結果
我真係好撚驚爭取到之後佢先發現 吓港獨no～～
到時400萬人以上話民主回歸中國 咁香港2047都唔洗傾

支那本身都真係好有錢

其實係支共有錢 d錢集中哂佢地度

台灣隔個海 咁多年都唔敢宣布獨立

香港隔條河 解放軍入黎快過馬撚

獨立呢兩個字 講到好似唔洗流血咁

再者共產黨唔會放棄呢舊肥豬肉

唔獨立
黎緊只會有更加多匯豐國泰跪低

無農業，無軍隊。

其實比較好奇如果香港無左美國關稅獨立地區會變成點。

跟中國稅行？

咁唔通革命打幾個字就革到咩 退而求告其次都要做架喇

唔同
支那=全部民主國家既敵人
呢鋪打沉佢地就有可能

喺一部分人眼中 獨立就係五大訴求嘅先決/必須條件

即係你喺一間密室爭取手上嘅植物茁壯成長
當中已經隱含需要逃離密室重見天日

先block
變質
保路運動變武昌起義又有無變質
反送中只不過係反共其中一個里程碑
讀多啲書先啦短視撚

中共真係打過黎，所有外資都收皮，佢自己又無好處，國際又無好處
好囉好囉如果要一拍兩散既話，姐係中共都放棄香港帶黎既利益
咁香港變成點又對佢有咩所謂？？？香港人都無say啦你地成日覺得佢真係可以咁做丫麻

依家就係香港仲有利益所以先有得打呢場仗咋，中共無撚左香港唔得啊
你地成日信佢出兵真係

未來既野無人知

你放兵入黎就真係放棄舊肥豬肉啦

退而求其次？你明唔明五大訴求係要獨立情況下先解決到

仲有咁多人唔肯面對獨立嘅必要
得返廿幾年咋
係咪爭取完五大訴求到2047先諗點算？
呢種後知後覺其實咪就係反送中前嘅香港人囉
殺到埋身先理

我同意五大訴求唔關獨立事
但請對獨立保持開放態度

負皮你唔係因爲你講既野唔岩，係因為你失焦
呢一刻五大訴求先係我地既目標

我就係好撚驚呢d人但係佢地係大多數

家下唔係要獨立
係要政府回應五大訴求

今次攪唔店港獨
去到2047又要同中共打多次大交
我真係唔知到時香港仲有無咁多人反共

依家美國成日泛民班人聯繫溝通，美國問呢班人想要咩既時候，佢哋連雙普選都係輕輕咁提，上次關鍵一席楊生仲話獨立調查已經收貨

真係假若美國佬畀牌你上，呢班友都會立即拒絕浪費大好機會

個個覺得冇可能就反對 個個覺得有可能就會有可能

下, 支那有強大軍隊?
同人民對比?

因為加泰狗廢

屌討論下都唔得，又無話依家要第6訴求香港獨立。。。。
目標係五大訴求呢個係全香港共識，但係全香港仲有好多人都無預想過五大訴求既終點就係獨立
你依家唔比個preview佢地，到你真係有真普選先黎諗啊？中共又有手段同你玩啦咁

講緊五大訴求
關獨立咩事

咪轉移話題
收皮啦三毛狗

回應咗其中一個啦 監警會啊 接唔接受啊 唔好天真以為政府會回應會解決啦 2014年個袋住先未吸取教訓？

獨到邊個唔想獨
現今事實係冇可能
只有中支共內戰
各省分列
好似當年軍伐割據咁
香港到時搞廣獨而非港獨
最小要有廣東咁大先可以有防守能力

唉所以唔attach住五大訴求而去代香港去傾任何野既人 都唔撚係路

獨咩撚立？！

獨立係大陸強加嘅罪名
目的係激發起
內地人/偽人/新港人
民族情緒，
對付呢場運動

成日講獨立
咪正中大陸圈套！

我哋要
五大訴求！

如果真係派解放軍 經濟一定輸

結果咪攬炒 其他國家咪食花生

是應該好努力努力讀書爭取移民

真普選 = 獨立

5大訴求

我要真普選

824 1300觀塘遊行
批咗不反對通知書
1300駿業街遊樂場集合

你朋友戇鳩?

心裡獨立 口講五大訴求

到時中共等收皮，香港要係浴火先可以重生

唔解決呢個問題其實個運動真係等收皮

寧化飛灰 不作浮塵

滅蚑共後重新建國，香港做首都

唔係香港人撚有香港關係法
唔係香港人撚有港紙
試下全部香港人搬走哂換成大陸人
5年唔到即收皮
97前可以輕鬆自立唔靠支那
97後一樣得

無大台啊屌！！！！！！無人可以代表我！！！五大訴求啊屌

咁你咪試下提倡將個目標由五大訴求改做港獨囉睇下仲有幾多萬人會出黎

幾時有講過要獨立呀
五大訴求都搞唔清楚叫你朋友返歸啦

在港讀好書再找機會去外國半工讀

如果只係想狹義「反送中」
咁一大訴求已經可以啦
甚至而家都可以返屋企唞唞

問返佢除左踢波 香港有咩差過加泰

你其實明唔明點解會咁樣？
和理非接受唔到獨立係事實，但呢個係絕望真相，佢地爭取既雙普選就係獨立
所以係個思想跳躍未完成，依家唔台底講下傾計，一日都唔會跳躍成功

一個民主國家，一個獨裁暴政
完

就算獨立咗 都唔會冇關係

邊個講獨立？ 但如果有花紅 我都ok嘅

鬼唔知會無人 所以咪講5大訴求
下一步就係獨立 定係你諗住2047移民 或者繼續食屎？ 唔獨立 2047咪又係咁 或者2027已經無

又要經歷多幾次起錨袋住先同雨革?

香港憑自己係香港
你用加泰黎比做咩先
想講失敗主義？
同埋宜家都唔係要獨立
係要真雙普選
咁你不如講新疆西藏都真普選唔到
香港憑乜
台詞都幫你諗好埋

一步步黎 vs 一步登天
其實真係唔知邊個好啲

今次反送中，五大訴求，幾時有講香港獨立

其實唔係無人明 無軍隊真係點玩

Chinazi

仲要講緊支共係一步步向極權推進
皇帝世襲
集中營

成撚日驚講出黎會比人割
成個運動就係話比人知割蓆會帶黎失敗
連討論都唔撚敢就割，屌
又無人要依家就將五大訴求改成獨立
做乜撚野姐

冇人話要獨立喎 你想分化D咩

一步步黎都要心入面有預想嫁
我寧願一步登天有諗過結果都好過一步一步黎毫無防備
當然如果有哂預想既一步一步黎就係perfect池

唔好亂幫人set target啦事實上呢場抗爭對大部份人黎講五大訴求已經係終點 港獨從來只係小眾 不與五大訴求達唔達成到大部份人都冇諗過要港獨

無軍隊其實都唔洗真普選

香港係國際金融中心 加埋亞洲第一轉口港

加泰可以同香港媲美？

話先要五大訴求再算嗰啲直頭on9
同政改袋住先其實係一撚樣
仲有乜柒好多人接受唔到
屌你老母我哋出嚟抗爭啊
係做啱嘅嘢唔係要受人歡迎啊
先普選後獨立嗰啲仲癲
就係普選好多人都收貨到時咪仲少人想獨立
醒啦

冇世界上眾多民主國家支持
香港就有

請善用起底功能

我屌你老母呀

如果文宣做到你咁，場運動一早玩完

咁你可唔可以講下你既真普選係點樣？你預想既真普選結果係乜野？
真香港政府仲聽唔聽中共支笛？聽仲叫唔叫自治？唔聽你又做咩under中共對中共有commitment？
對中共無commitment但又唔想比中共攪屎忽？有咩可能？

你知唔知點解當時英國佬守唔住呀？
因為當時香港人個個大中華上身要民主回歸，咁你叫英國佬有咩ground幫你呀？
仲有美國果陣諗住拉攏中國對抗俄羅斯，所以置身事外
但如果當時香港人努力反抗唔送中，相信今日局面一定唔係咁

仲喺度講乜春軍備，美國佬派對艦過嚟，洗撚驚支那摺被軍咩
摺被軍咁勁，一早收復台灣啦

你既意思係五大訴求只係掛羊頭賣狗肉 實質係爭取緊獨立？

講到口臭 解決真普選=獨立

呢個傀儡政府唔可能代表香港人
除左推翻呢個政府，香港人重組香港人既政府，如果唔係，香港人一日都無好日子過

可能係巴塞既關係，一般人只認識Catalonia想獨立
實情係成個西班牙都由不同既自治區組成
以強國人既思維，呢d就叫『四分五裂』
明事理既人，就係『求同存異』

依家又唔係要將五大訴求改做香港獨立
只係想大家都有個preview呢個運動既結果係乜野
無預想好似一個牛咁衝，衝到邊個位就袋住先，咁咪又係香港玩撚完
獨立係一種意志，大家唔相信終點係呢度既話，真普選都係假

秒左條撚樣仲好意思叫人唔好spin錯思考
d concept完全跟唔上

主流依然係想逼中共實踐承諾比香港雙普選 我個人覺得呢加提倡港獨就太早 至少當呢場抗爭失敗左之後大眾先有可能諗港獨

無神神話要達成五大訴求就先要獨立
人地扣帽子依家自己主動戴，聚焦返啦大佬啊
同埋五大訴求根本按基本法香港政府係可以完全做到，只係佢唔做唔型咁我地咪出黎屌撚柒佢，迫佢做，關港獨咩事

講得出五大訴求係終點都知係on9仔嚟 唔獨立點去終點啊屌

同樣都獨立唔到
認真點搞

我哋同西方社會有共同利益，就係大家都係支持民主自由，反極權反支，呢樣絕對係符合西方利益，已經係互惠互利
外國想郁支那好耐啦，但佢哋都需要出師有名，依家香港反送支咪係最好既口實畀外國囉

搵美國幫拖呢個point我都特登唔講
但事實係好多人都錯解左當年香港既命運係點樣黎
香港一直輸就係因為一班撚屌「民主回歸中國」
我真係好撚驚美國幫我地fight到個選擇權返黎
最後又揀撚錯

參考愛沙尼亞

香港係點，同加泰無關。

好似你咁講，烏克蘭都要收皮啦，係咪呀

人唔笑狗都吠

係英國歷史文件
自己公布出黎

喺5大訴求入面
釋放所有被捕示威者，撤回暴動定性

呢兩點已經係動搖緊成個政權管治
喺中共眼中一樣同港獨無疑

中共肯撚定唔會全盤接受，到時咪又係袋住先

買 運用好香港人優勢

人地咗幾廿年都未放棄
你玩咗兩個月就問
中國人冇自由，係咪代表你都應該冇自由？

其實好多真係主張獨立
唔獨立係呃d傻仔
唔獨立講咩民主?

講完有冇笑 對共狗嚟講有真普選同獨立無異 基本法係做到啊 共狗唔撚比你做啊 你屌到2047年咪又死死氣比返晒中共 就算比你真普選到 2047年一樣交返晒出嚟啊 關咩事都講得出

你不如答左我d問題先

美軍成隊喺沖繩呀傻佬

你睇撚楚自己先啦
你真係天真到覺得美國人眼中
你條命高尚值錢過佢地自己個D參軍子女???

見到支那有錢就知唔洗睇落去
下次你放係 topic 連入都唔洗入

Live or Life

佢咁堅一早出左兵鎮壓啦，洗乜走去美國問美國佬佢出唔出得兵

。。。以為你有咩理由反對，原來係諗唔到姐，放心香港99％都諗唔到
因為香港既命運好睇美國佬同香港有幾多牙力同人bargain
講多樣野
香港之所以有牙力係國際社會立足
好大程度係因為香港早開（浮），同埋大陸仲係一個垃圾地方要靠香港

香港要好 大陸就要收皮

屌你老母，咪屈香港人搞港獨

For without victory, there is no survival

打仗唔駛準備
即黎
小朋友有夢想愛天真發夢係好事黎

當全世界已經冇國家再信中共嘅時候

香港人仲喺度信中共會俾自治你

仲大獲嘅係已經俾人呃鳩咗廿一年，都仲係信所謂咩一國兩制

塞爾維亞點睇都唔似一戰 戰勝國
但最後的確贏左
而且第一槍係佢打

當年愛沙尼亞更加唔似會獨立到 但最後

建國 不是獨立

是但啦，根本兩樣嘢對中共嚟講係同一樣嘢，邊樣先後都冇分別

無意拉向獨唔獨問題
但好多好唔合理 同跌眼鏡 而家係歷史

量變質變有咩問題呀？只要變得好就得啦
我依家反駁緊條友話反送中唔可以變質呀

以前清末革命派咪一樣唔被人接受 但當百姓感覺到維新派救唔到國（百日就失敗收場）意識到冇可能係原有嘅制度下爭取權益（皇族內閣）革命派就已經一呼百應 成為眾望所歸嘅民意
獨派依家要做嘅係做地下組織 要有一班中堅份子 要有資金 機會係留俾有準備嘅人 其實依家天埼入獄 黃台仰留忘海外 獨派支離破碎 真係要有人帶領獨派

憑我哋走在全球反共最前線
Sir, this way.

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

就算香港獨立左 政府一樣有機會受中共威脅控制 呢點根本冇討論價值 我認為除非中共倒台 如果唔係香港根本冇可能獨立

未來如果要獨立，唔會好出奇，但依家起碼要五大訴求先，乜都唔做就永遠無未來

不如你問下啲真前線（願意搵命搏嗰啲），佢地有邊個唔支持獨立？

佢地係睇大局份上忍住唔講咋

其實睇通啲嘅就會知道香港只有獨立一途

烏克蘭係獨立國家

廣獨
大家意識形態文化教育價值觀都唔同，點樣一齊搞，到時俾人食左都唔撚知呀

我地係要諗辦法由香港改變全中國

咁你不如出去開個post講啦 呢幾個月所追求既五大訴求都係廢既 因為就算達到五大訴求中共2047都可以通通收返 由呢刻開始搞港獨啦

受點樣既威脅？影響選舉係連美國都會中招既事，係咪香港就唔可以獨立？
至少香港既體制要脫離中國，一日under中共你一日都解決唔到每日150呢d同中共長遠洗血既政策，你敢反你就已經獨撚左

民主黨幫口好正常
共和黨都係得marco rubio 幫緊手啫
唔係成個共和黨都幫緊嘛。。。

攬炒lo

我好驚香港仲係大多數人支持民主回歸中國，我真係好怕
我真係好撚驚雙普選都係會選返d on9出黎
香港一日唔脫離中共政制之下，一日都無得同中共deal

咁雙普選左啦，候選人一個講要港獨一個講要民主回歸
民主回歸贏撚左2047咪又係要打多次大交
依家係香港人思想未跳躍到佢爭取緊既野啊
你要有恆之有效既雙普選，背後所imply既就係港獨
你無得又要under中國又要唔比中國入侵又要唔比中國攪屎忽嫁

有D野真係要鬥長命等時勢去配合
重有唔好眼光咁細
只識港獨
要獨就獨大佢
獨唔到全國
最小都要國土長江以南
一個小國係個大國隔離生存永遠都唔會有安寧日子

一步步嚟係講緊行動
但思想上一定要諗埋唔同選項嘅可能性
好多手足有個盲點，就係覺得有雙普選就唔使再思考未來

有25%人接受喎，咁都叫小眾？
宣傳多啲講解多啲，慢慢變成大眾都唔得？

屌你真係無撚腦 幾時有講五大訴求廢啊on9仔 話緊解決到五大訴求係獨立啊 日日只係叫爭取五大訴求但連個解決方法係咩都唔知就真係廢啦

從來冇人講過要港獨
唔好俾五毛煽動

你唔係真係咁天真呀嘛

不如你睇撚清楚啦，唔通阿富汗，isis啲人又高貴過佢哋參軍啲子女咩
好似你咁講，美國佬應該無出過兵

佢哋唔明

冇人想要人民幣

不如大家積極啲參考下人點樣喺議會上落實民主啦

走在反共最前線

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

你睇歷史文件都可以結合當時世界政治局勢

唉屌exact7ly
大家成年人都要有個planning先得嫁
成日講五大訴求，爭取到爭取唔到都要諗下會變成點嫁
我就諗黎諗去都覺得 香港獨立係必定會觸及既問題，香港人唔可以再避左佢唔諗唔討論嫁啦

垃圾支那人影衰香港不了

阿富汗ISIS係拉登真係殺左好多美國人
美國佬先報仇
你香港人幾時成為左美國人???

我地同和理非講呢個理念既時候一定要好聲好氣
佢地一定又係不斷challenge做唔到唔得未係時候
但係未係時候既只係佢地既思想，我地要慢慢播種播到佢地明白港獨係五大訴求既hidden agenda

5有只係手段 真正目的只有一個 但現階段係只可以提5大 佢哋就覺得5大完就算

係你話武力不對等，而對抗唔到
依家又搬龍門話人地係國家，所以武力不對等都對抗到

香港人真係乜都只識得抄

點解一定要有先例去跟?
自己做第一個真係咁恐怖咩?

爭取真普選唔會比獨立容易
對中共黎講2樣野係一樣

所以真係好撚擔心
係連登都唔可以講下大膽既議題，真係比d人攪撚彎哂變撚左大台
成日又話人帶風，但係無風都係一個問題黎嫁大佬
呢個政府幾時有回應過姐，死線過左咁多次仲係唔係死線？？行動升級左咁耐有邊一次撼動到？依家d行動post又無撚哂都唔知做乜撚野

威脅已經好明顯 就最近既國泰為例 當港獨成功左 面對中共既同樣既打壓 佢咪一樣要跪 已經唔好解放軍 樓上班人笑柒解放軍廢 再廢打平民都綽綽有餘 加上中共一定大把手段卑劣到你估唔到

冇人唔俾你地討論，亦冇人打算割。你未週圍講囉，兄弟爬山，各有各做。我自己就會講左真雙普選先，中共唔俾就講獨立，咁得未？

贏唔到就攬炒

Exactly 我既意思！
仲叫緊五大訴求既人真係覺得個極權政府仲會care人民想要d咩
一個屬於真香港人既政府先可以做到五大訴求, 普選etc

你估美國真係諗住幫拖唔會事先準備咩，會到最後一刻先知支那派兵鎮壓呀
你呢啲on9無夢想又無知唔知現實情況就收嗲啦

咁點解bno都唔想俾我地平權?
又想我地走又唔俾走係咩玩法?

唔試過就話輸硬，咁就梗係輸啦

人地唔止幫口，出埋手搞人權法

係嫁，就講國泰，大佬要賺大陸錢唔洗代價？依家既代價就係要比公司植入中共官員，但係佢可唔可以無左來往既航班？唔可以
咁獨立左會解決左d咩問題呢，就係國泰賺唔到佢錢，佢都唔可以控制我地既公司同體制，佢要有來往既航班就要佢offer比我地，我地民選政府決定比唔比。又或者香港用更高既價錢去換取呢個service。

解放軍上面已經講過好多次，佢夠膽就放落黎，佢要殺雞取卵我好撚開心

冇人話要港獨，五大訴求，邊一項係港獨？

人地有真軍人幫手(雖然係退役）

我地呢？
Wargame個班軍人？

預備將來獨立 無話過要而家即刻獨

憑我徹底的勇氣

冇錯
一日唔嘗試行前一步
一日都唔會進步亦唔會知大眾接唔接受
香港人6月可以行到今日就係不斷試
唔好固步自封

香港就無美國人咩，on撚9
香港仲有成堆bno呀，唔通支那鎮壓，英國佬可以由佢呀

因為中國並唔係民主國家

想補充埋一樣野
唔想獨立，只想反送中/五大訴求/黑警暴力等等既人可以諗下

當一個政府同商人權貴，黑社會勾結，警隊入面全部係喪心病狂既暴力罪犯

一個咁貪污，腐敗既體制，仲留黎做咩？

原來5大訴求最近加左獨立？

咁啲真軍人係咪又有武器，唔係既話，武力咪一樣唔對等

用返一路以黎方法
提出合理要求
set deadline 宣揚佢
對家唔接受
增強民意 合理化自己升級

屌
又唔係一定要立國
如果係公平公正公開普選情況下自治
香港人會唔會介意同中國達成協議？
(e.g. 中國提供軍事,香港主攻經濟)

講真我唔知大家有無諗成功會點
但我個人睇法
一係香港贏，一係港中雙贏
先係比較可取既方向

但重點係
班撚屌淨係玩極權

WW然後世界板圖改變

咪撚煩啦

係 中共個自尊係唔會允許你咁做
但係暫時我地都只可以用基本法名義爭取雙普選
如果要開independence條路 我地而家要繼續輸入公民意識 同多啲提醒身邊既人有呢條路

咪出解放軍囉

你都知佢玩極權
同埋
2047香港都係要交返比中共
唔知到時中共比唔比香港繼續一國兩制，因為一國兩制既好處大過收返香港太撚多
但係咁樣既一國兩制，只係將香港人換血換哂做大陸人
一日香港唔脫離中共，「香港人」係無得贏

ChiNazi

識戰術同戰鬥方法都已經完全唔同玩法啦
我都估你有睇winter on fire
人地中期已經有方陣，好多用緊金屬盾金屬武器
有人教要點推進

重有，烏克蘭之所以贏，係個總統閃人
我問你，香港特首閃人，習近平會唔會？
大家心知肚明啦

都係個句，港獨根本就ff ，想獨就一定要聯同南方部份地方一齊先會有機會獨立到

加泰證明和理非搞獨立, 九成會失敗.
反觀俄軍大力支持既克里米亞就成功脫離烏克蘭"獨立"
[或稱版俄羅斯吞拼]

係共匪眼中同獨立冇分別

咁你點知香港示威者會進化成點？
每個地區都係獨立個體，可以參考，但唔會一模一樣
所以你攞人地個總統最後走佬嚟比喻無意思

我唔同意香港一定要聯同南方先做到

任何事情未成事之前都係ff，你果啲一樣都係ff咋

就係咁樣，真雙普選係跳板。呢度有批急獨派一日到黑淨係識響度叫人獨立獨立。實際點實行，點鋪陳，點宣傳，點爭取國際支持，乜都唔諗。淨係好理想化同學院式咁響度講有獨立至可以blablabla，真雙普選冇主權支持會點點點。大佬呀，學術野留番讀書果時至拎出來啦。

你達呢d出來唔係好多人聽得明架，衰d講句，200萬人入面都有一大部分既人係純粹睇唔過眼政府咁過分至走出來架，你估果五大訴求佢地真係識晒，真係知真雙普選係乜呀？莫講話俾支共標籤到爛既港獨。

我成日都覺得唔好成日只係響自己同溫層不斷講港獨，就代表全香港人都知點解要獨。宣傳係要，但唔係完全冇鋪陳咁去做。班急獨派自己諗下啦。

如果中共唔理民情，獨立係最後手段，如果佢守承諾無人會要求獨立

點解呢個post 突然間從熱門上消失?

到時 咩環境都唔知啦

攬炒既意思係大部份外資 走人

局勢唔定 都未必會入返香港

唔好以為外國佬真心幫香港

其實係借香笑支共

香港比起加泰有更獨立嘅地位

所以而家一定要開始建設反共經濟圈
軍隊都係問題，除非支共分裂有廣東頂住

黨性好難講

咁愛沙尼亞呢？

雖然獨立有更好既生存空間

現在係五大訴求

事實上，科技強國並非一開始就這麼強，能有今天的成就可以說是為勢所迫。1991年，愛沙尼亞脫離蘇聯獨立之初，只是個非常落後的農業國家，基礎建設薄弱，通訊更是封閉，全國只有一半人口有電話可用。當時愛沙尼亞跟外面世界的聯繫方式，就只有一部藏於外交部花園裏的芬蘭製手提電話。

你朋友連香港發生咩事唔知，點討論？
你朋友即係你

唔係完全冇可能性，因為中共成日講要地唔要人
不過真係出兵之後塊地都己經冇用
外資走哂中國經濟一定大衰退幾十年，全世界尤其台灣見到一定醒哂
出左兵依d先係真正攪炒，用香港人既命去換中國幾十年既經濟外交衰退

香港要發展到自己既工業、科技唔好再靠哂金融旅遊

支持香港獨立

有時都幾諷刺

好多爭取五大訴求嘅人
一聽到港獨就會用「無可能」「好難」嚟落閘
(真心唔支持嘅另計)

但當你提出同中共爭取五大訴求一樣無咩可能
佢地就會話「唔係見到希望先堅持，堅持先見到希望」
「幾難都要抗爭到底！」

16年明明獨派瘋狂做文宣 估唔到而家又退步返晒 連連登都係咁

第四次工業革命
3d printing香港係有技術同人材

on少陣9啦
10分满分五大訴求難度係2獨立就係11
咁撚樣都可以拉埋一齊黎講

你用民主國家同中國比？就算佢哋獨立唔到，處境都好過香港。

雙普選難度係2/10？

台灣有半導體有台積電，連中共都想偷技術
香港

所以就係話人地民主國家都獨立唔到

我地要5大訴求感覺都好難, 因為對手係支共, 仲要呢家話事係稱帝既習總

就樓主個FD講緊香港獨立問題, 我認為的確無獨立條件

BTW, 樓主個FD有話抗爭者要爭取獨立咩?

加泰班人個獨立運動比較和平，加上歐盟又唔出手，好難成事。

其實民主無意思，依家係要搞好民生問題同警權問題，民生好有法治無必要民主
當一個地方民主化要好多野籌備，唔係一時三刻

ON9, 唔好借我個POST 講D 5毛論

仲要呢個論調呢家都無5毛講

我覺得港獨可以討論 討論港獨唔代表扣連左反送中運動

ON9, 唔好借呢個POST 講D 5毛論

仲要呢個論調呢家都無5毛講

樓主呢D 似是而非POST 唔好用黎亂帶風向啦

呢家無人話要獨立

個世界今日唔知聽日事啦 你問有無可能 不如問自己想唔想

憑自我硬漢子 拼出一生癡
流汗血盡赤心 追尋大意義
生命作賭注 留下了英雄故事
憂患見骨氣 昂步顧盼似醒獅

加泰獨立唔到係因為西班牙啲人亂生仔

五大訴求只係易入口既講法
根本ultimate個意義係獨立
所以69後已經講過心水清既人就知道香港只有獨立同種族屠殺其中一個結果

奇怪有人覺得會應承雙普選

笑撚死
連連登仔都咁唔清醒
自治同獨立只係象徵意義上既分別

對上一輩要思想上對佢地一步步黎
我地年輕手足keep住憤怒，保持初心，準備等佢哋接受到港獨就“一步登天”

不如話點解香港班左膠咁支持加泰獨立，但又唔支持香港獨立？

幫手簽bno平權，唔該

係㗎，冇錯㗎。

侵侵出完聲，大陸唔再定性示威做恐怖主義，一方面減少大陸仇港，一方面捧深圳放風棄港，轉移美國介入香港的大陸視線。
美國介入香港，大陸鷹派抬唔到頭 ，警察唯有轉攻為守，

如果10月1前，侵侵再進一步，土共唯有出賣警察。

新冷戰趨勢係全球反共浪潮，警察企錯邊了。

就憑你呢句 我聽日同哂所有淺黃的人講 叫佢地唔好再出

咩叫唔得
人地係未得
香港都係未獨立

所有野都係有可能性

我太公都講過，人點可能飛上月球

加泰獨立公投有92%支持，香港就左膠當道

你啲淺黃原來反對雙普選架

你老母生得你樣衰 係咪代表你唔可以有靚女做女朋友？

基本法寫明港人可以普選
做唔到係不為非不能
雙普選同獨立仲有好大段距離

其實五大訴求, 係咪只要有雙普選, 就可以由新管治班底去追溯番另外四個訴求?
咁樣會唔會簡單清晰啲, 亦都可以防止佢回應某一兩個訴求當回應咗呢? 例如好多人都擔心既所謂獨立調查未必係你心諗既獨立調查

612 721 811

喺中共控制下你覺得真係有普選?

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

履行一國兩制基法本內容

你而家可以把口咁講，如果心都咁諗，我真係替未來憂心

五大訴求本身都唔預港共會跪低

無事無幹應承你，你都唔信啦

而家香港人唯有等美佬做野再行動

只係話要求普選唔等如要求獨立
普選係港人應得

依家叫到200萬人出黎支持既 係五大訴求

So what ?

貿易關係 唔代表係血緣關係
我哋依家要擺脫嘅事 血緣關係

新加坡等，點解香港唔得

新加坡得，點解香港唔得